點睇有d父幹女年紀輕輕18歲profile叫自己做Karma believer (即係相信因果報應

點睇有d父幹女年紀輕輕18歲profile叫自己做Karma believer (即係相信因果報應）？ 其實越多有錢人咁諗 咁佢地會有同情心幫窮人既機會就更低。 估唔到咁後生就咁

應該係佢哋接太多客搞到有性病

牛耕田 馬食谷 老豆賺錢仔享福

張華峰個女/蔡若蓮個仔都係有錢嘅karma believer

回錯？父幹果d洗咩做雞？